去緬甸 求推介

下個月19~26去緬甸
求推介住 食 玩
暫時預咗會去仰光 蒲甘

伸手黨
Btw 去曼德勒囉

仰光冇乜野睇, 留多d時間向蒲甘同曼德勒好過

得呢兩個地方應該玩唔到咁多日
去埋曼德勒啦

我19-29

仰光留一日就夠

巴打我都係仰光+蒲甘六日 不過係出年
聽講仰光市區有小爆炸 應該仲安全嘅

祝你一路順風 返黎問你攞料

lm

最近都好似幾亂
希望可以順利回來俾料你
5會俾人女女女

會唔會係同一班機
因為有個女仔都同我一班機

19飛Bangkok22先Yangon
巴打會去邊玩

仰光留一日就得 無野睇又逼
快啲去搭夜巴上蒲甘仲好
搭完夜巴即刻飛車去睇日出 靚到爆

埃瘋影真實睇靚好多

食野方面我跟trip advisor
街邊野我唔敢食
仰光最好食係governor residence
雖然貴少少但環境同食物都好好味

我絲打

我都諗住第一日去就直接搭夜巴去
可以直接第二日睇到日出

睇唔到係絲打 有怪莫怪
絲打蒲甘入面嘅交通點plan 我覺得好頭痕

夜巴去到嗰邊係清晨，點去酒店
你係預先訂咗定到時先搵 同埋住邊頭 (娘烏/舊蒲甘/新蒲甘)

入到去又點樣行曬啲古蹟 租車？馬車？電動車？

Btw推介絲打買呢本

自己從來唔買旅遊書 買咗呢本
中文唯一一本旅遊書 都幾詳細
教埋嘢食嗰啲緬文係咩 唔使盲中中嗌嘢食

我係訂咗酒店先
清晨去到就直接打士睇日出
之後再入酒店 酒店應該係娘烏
入邊未必行曬wo 租電動車
巴打你有乜介紹

仰光大路都係嗰啲
我自己就幾想去Rangoon Tea House
貴就貴少少 但裝潢同啲茶好似幾有特色

佢係喺英國大嘅緬甸人開嘅

同埋我想去昂山市場買longyi著 我瘦底 加埋人字拖應該可以扮下當地人

感謝你

其實當地洗費咁平 住貴d食貴d都底既

絲打去唔去Bagan

會去
20 21

七月尾去完12日
蒲甘係我最鍾意嘅地方
揸住架ebike on99就周圍去周圍睇 好正
睇日出日落靚到
中途travel buddy走咗 得返我自己一個幾日
不過緬甸好安全

利申：紅絲

Ebike係咪好易揸
我單車都唔識踩

仰光冇野玩架 留一日就得啦
同記得做左簽證先

係呢
絲打會一落機就去左蒲甘先
定係喺仰光留一晚至去蒲甘 最後一晚返仰光？

單車都唔識踩好難揸喎 唔識平衡嘅話
安全啲你都係包車好 不過好麻煩又唔自由

咁你都係唔好揸喇
我年頭去片左落爛地炒左車 條褲都爛埋(本身識揸電單車)

我下星期一出發啦，曼德勒d行程仲未plan好，有冇建議？

一落機就搭夜巴去蒲甘啦
最後先仰光住1晚

你去完之後求介紹

我廿二到Yangon 睇下有無機會撞到

好推薦

E-visa好似USD50
灣仔大使館好似hkd170

網上申請大約幾多日

3 working days I think
2 for the embassy one

仰光

緬甸好大下喎

呢本一般啦，不過市面上極少，無選擇

書買咗

8號去

搵好左車 蒲甘車站pick up
睇日出+全日

價都可以 都係喺嗰邊兩日豪番次

夜巴去到蒲甘5點幾 去唔去得切睇日出？

有年十一月下旬去，返到酒店個天都仲係全黑。

個的士佬有撩我包佢車去，我寧願瞓醒再租 ebike 自己慢慢兜。

中環間三聯見到呢本書出左2017-2018版

其實緬甸夜巴好唔好坐

係緬甸好難唔坐夜巴，內陸機太貴

睇blog啲人話好豪華好舒服

諗住去到蒲甘先搵地方住
難唔難搵？

聽講位ok闊 有頸枕小食
不過開三個鐘車司機會抖下 全世界要落車
有好有唔好啦

但個個都同意嘅係冷氣勁凍 可能想趕蚊蟲
一定要帶夠衫

睇下想住邊
娘烏旺季聽講會幾full 特別有口碑嗰啲

睇公司

JJ express 座位 3+2排法，最寬敞！

其他多數2+2排法，JJ 貴兩至三成。

JJ express 座位 1+2排法，最寬敞！

我買咗2015

我都想問

Inle lake
Bagan

好似唔係度度有sleeping bus
12點先停止fung歌 同埋堅凍到仆街

去bagan 強烈推薦住 shwe nadi guest house
個早餐真係世界級，任食一款local dish，煎蛋，木瓜，香蕉，面包，coffee or tea, 橙汁
仲要全部都好撚好食
住單人房先15USD, 個早餐都起碼值一半

同埋bagan真係靚到仆街
我去過哂咁多個東南亞國家都係咁話

二月去留名
想問搭夜巴會唔會好難預時間?
九日 想去仰光蒲甘萊茵湖

夜巴係咪fb訂
bagan有無介紹

JJ仲要有戲睇而且d戲仲幾新 同埋有中文字幕
年頭去果陣搭19蚊美金

早d訂定 我試過旺季果陣去早一日買飛都冇位
結果去左Mandalay先再去Bagan, 仲要坐船去

好多人都會去到酒店擺低野，直出去睇日出

原本book咗呢間 未磅水
但又見啲設施好普通咁 又睇咗間豪少少嘅
40USD

諗緊住邊間

Fb有得訂，早一個月訂就ok

仰光無野睇，去曼德勒 茵萊湖好過啦

mingalaba

茵萊湖有咩睇？睇旅遊書好似唔多吸引

大家啲美金去邊度換，點換到又新淨又冇摺過嘅美金100

不嬲都銀行換。

除佐新淨無摺痕外，仲要無劃花，有啲連有個驗鈔chop都唔收。

我十月去就去到先訂，仲有好多吉位剩
但可以事前fb訂，價錢差唔多
去到bagan 跟住個地圖揸ebike就圍去就得，唔駛事前plan, bagan預玩起碼兩日啦

打算由Mandalay搭半日火車去Hsipaw到trekking
其實用左成日火車時間我可以去Lake Inle
心大心細呀

同埋想問巴絲們 我搭夜巴朝早到係咪book返住嗰晚嘅房就ok
因為我成日諗 如果我張床有人訓緊我天未光去到佢邊到搵個床位俾我呢

我見人話通常都會比你住 除非真係冇位
冇咪放低行李9衝日出

之前做野有個當地人帶我去mandalay木橋
行果陣嚇到hihi

之後自己上左mandalay hill, 個景好開揚

緬甸圍巾買黎做手信一流，手功好靚，10usd一條

咁多位巴絲推唔推介lake inle呢
我去過柬埔寨Tonle Sap嘅一個無遊客嘅入口 (同埋我好討厭過度商業化嘅地方)
如果差唔多我就唔去啦

去過嘅巴絲分享下 我想睇條鐵橋但用全日時間搭車好似好on9

Thanks bro

已book jj

Inle Lake就係得個好撚大既湖
入面有好多水上木屋 有d有人住 有d係鋪頭
遊Inle Lake既行程就全部船家都差唔多 佢會帶你去d鋪頭同寺 好似上撚左旅遊車咁
除左可以睇下長頸族同埋d木屋外都冇咩睇

如果想trekking，洗唔洗提早book定去到搵hostel/旅行社就得？

咁我唔去啦 反正去過Tonle Sap

巴打去邊trekking? 行去lake inle?

去Hsipaw機會應該大過kalaw

我都係去hsipaw

巴打諗住坐巴士定火車 我諗住搭火車但用成日好似好浪費

我坐火車啊，兩個星期應該夠我浪費

有無巴絲知如果一個女仔去會唔會危險
見到hk express機票平
好想試下去緬甸呀柬埔寨呢種地方
覺得好正
或者有無絲打可以係5月左右帶埋我

去過仰光 蒲甘 曼德勒

第一次去東南亞，第一日去仰光真係好唔慣，又亂又多人又污糟
d交通好垃圾 無限塞車 要提早兩個鐘由市中心搭的士去夜巴站

但去到bagan就覺得好撚正，好有味道，渣住ebike日出之際去d pagoda
宜家諗翻都覺得正

我事前無點plan過行程 全程trip advisor，google map搵路，gps 算準

應該唔危險

所以仰光留一日就算！

而家係仰光
好想快d到Bagan

我緬甸柬埔寨都試過自己一個去
唔算危險 我係藍絲
緬甸我自己覺得好安全
但一個人真係悶到仆街
好彩後來識咗幾個法國同瑞士人一齊玩

緬甸聽得最多係啲人會煩你比錢(帶路、買嘢 etc.)同呃人
不過你唔理佢唔會點，呢樣已經好過好多東南亞同歐洲國家

開天殺價呢啲就睇你識唔識講價

仆佢臭街
12月開始緬甸簽證大幅加價掠水

170變320
學埋越南啲衰嘢

試過開部ebike 去 Shwezigon Pagoda ，啲檔販好有禮貌教你泊車同擺鞋。

結果出到嚟，對鞋去佐佢檔攤，係咁遊說你買野，部車又被佢另外啲FRD睇著。

真係焗俾佢屈。

緬甸人變到咁…

遊客區不嬲都係咁
同埋緬甸CP值比其他東南亞國家真係差唔多

而家係未到逼人買
過幾年就....